有無好既獸醫推介？

狗仔病左想帶佢睇醫生同檢查 有無邊間獸醫靠得住